永遠懷念熱狗帶領市民佔領夏懿道

雖然佢地好撚仆街，但本土派動員力同凝聚力真係唔夠

香港需要佢地

BoA 同蟲泰

我就咁睇 一單還一單
熱狗仆街係後話 但至少五年前衝嗰刻係做到嘢 當然唔好忘記鳩達蟲太之後都講過只係同本土扮friend

何仔

牙滿發動戰爭

係撚佢地帶領,on撚9

真係？

我可以證明，係。

當時係現場 的確係熱血公民帶人衝第一線

雖然唔係，但起碼佢地即刻支援市民
屌你老母大台狗察仲幫警犬頂住義士

當日起碼有四五個位衝咗出馬路
你最多話其中一邊係熱狗

第一個一定唔係啦，一早有路人衝左。

不過應該係第一個組織

衝就懷念
選舉又唔投熱狗
永久懷念吧

估唔到有生之年會見到熱狗上神枱

跪求牙達開棟篤笑

未出大馬路之前 熱狗衝過幾次天橋escalator防線 係後來有幾個無名英雄司機停車啲人先一窩蜂上到馬路

其實真係佢地
因為熱狗下面有班真心為香港既行動派
而呢班人呢幾年全部脫離哂熱狗
大部份都俾人拉過 坐過

而唔係黃洋達同鄭松秦呢d仆街

陳云根

嘩，讚下你就咁搶口啊

狗嚟

屌你，你嗰兩萬幾有五票我幫你求翻黎

嚴正聲明
本人非姓鄭

我投鄭蟲秦的

豬蛇屈能到

帶領走？

再之前投大舊

根本第一班沖既係普通市民,仲要係中年多,係撚熱狗

出冊改埋名

我敢講 頭先冇一個人可以做到咁勇武

柏洋四眼？言某？大把人都未脫熱

當世清無到？

我都可以證明係

言某坐緊三年無人知

天椅就上神枱

學生動源企咗成粒鐘都唔衝

左膠當道

其中一個係我

熱狗直頭係體能都好撚fit

體育救世

明明係司機停先 屌你老母又想攞光環？

8點幾衝過一次失敗左啦
根本同5年前比警察數目都差好遠
要衝難左好多

嗰陣我同幾個fd自發拎物資去派，但黑警封路封天橋 去唔到對面嘅人都好撚燥 然後就同fd一齊衝岀去橫過馬路 後面嘅人都一齊跟住衝
去到對面後 對面等待嘅人都對衝岀馬路過嚟嘅人鼓掌
到依家諗返都好振奮！

衝一次失敗之後警犬再吹雞，之後啲車就變咗長城

算唔算不誠實使用電腦

靜係得懷念 知我地熱狗係咩料

嗰陣真係乜都冇諗死就死，只可惜大部分香港人都自9私

當時在場

我都可以證明熱狗係第一個團體出馬路

笠清

的確係熱狗
我當時喺隔離

你識閪咩,吠你就識吠

依家熱狗退場，等睇你地班港獨派，青政，學生動源呢班人表演
結果呢？

下屆熱狗都未必有得選，冇咗9萬8同議員助理啲錢
仲會唔會有熱狗

鳩坐又拎黎打飛機

無熱狗遊行真係差左dd

我見到係演藝啲人俾人封咗
就行外圍去夏愨道
警犬防線外坐低
過咗幾分鐘，啲人大叫叫對面啲人行過來
就咁佔咗條路

嗰陣時香港人真係好齊心。可惜今日我哋嘅敵人同樣已經進化

係退化
當年係男女老幼(當20-50)都知道要去佔路
反而五年後退化到咁，衝馬路都當係鬼

有班仲兜路慢慢去政總散band
都冇諗過要幫拖

收皮啦，選舉時打壓出賣本土天琦咪就係呢班人

選舉時己經講得清清楚楚，熱狗無幫過班義士，淨係搵位搶光環

我好撚反感後來既佢地
但事實當日佢地係最早衝
當日留守到天光都係班友
唉
本土派

果陣衝到其實警察都戇鳩
你如果14年同今晚都係現場就知
佢地今晚班狗上晒裝備
排埋人鏈封晒成條石博

說好的時代革命呢？

四眼就收皮啦

熱狗冇幫過義士都講得出

選舉時係邊一面出賣邊一面？

本來16年補選之後 係講明9月選舉係互相endorse 對方陣營

天琦港獨
熱狗就永續基本法 前提係全民制憲

選舉工程中途 梁天琦一句 「基本法害到我雞無鴨血 我諗唔明點解仲要提倡永續」
(天琦冇可能唔明咩係全民制憲 只係身邊好多人耳語 當時嘅雙黃信唔過）
然後游梁fb 出post 話毓民同選民講自己夠票 有票就技本民青
之後毓民先開個live 屌柒天琦

係呢個之前
熱狗每日係個網台到講 佢地唔主張港獨 但一定唔可以扼殺比永續基本法更激烈嘅主張

因為戰略上 港獨主張係可以掩護永續基本法嘅主張

係本民前率先 係鏡頭前向傳媒批評永續基本法

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

得罪講句無戴佢地煲左咁耐
個次邊會有咁多人肯衝
就算熱班人肯帶頭既話

扔圖書

不過最尾聽撚晒青山雲講，著左草走左去食德國腸個位就係天琦襟兄弟黃台仰。

呢d所謂港獨本土派真係笑大人個口

冇一個似樣既領袖出黎 成盤散沙點打

屌熱狗嗰時就話佢地唔係本土派
要熱狗嗰時就話佢地係本土派

下唔好啦

花生台明明話佢地係第一個衝金鐘架嘛，你去搵佢地啦

補選班熱普城食哂天琦光環呀，又話支持港獨又剩。
之後怕過唔到選舉主任即刻轉哂風要永續基本法有眼睇港府無口矢，續乜q呀。

選舉時仲要迫支持港獨既天琦去撐佢地奶共永續基本法，跟住就屈天琦係二五仔出賣佢地。由頭到尾天琦政見無變過。
吸光環為議席搵真金牆頭草既一直係熱普城。

你呢d熱普城既支持者真係死返去高登啦大家有眼見熱普城班人有幾見利忘義架

你可以質疑永續基本法 可行性不大
(正如任何激進主張包括港獨都係可行性存疑）
但質疑永續基本法係奶共 就係完全ignore 咗全民制憲呢個前提

笑左

收嗲啦你班仆街
有事就熱狗
冇事就屌熱狗

出你老母咩
新東補選熱狗第一個衝出黎義無反顧幫你
而選舉第一個屌鳩你梁天琦果個叫黃毓民

梁天琦補選時好多街站都係熱狗做，盡力幫佢拿選票，再夾定一齊選。然後梁天琦公開表示唔支持熱狗政綱。
出賣？
出心出力去幫你，再同你合作，然後梁天琦講啲咁嘅野！
你仲要覺得熱狗出賣佢哋？
你又估下當時本民青無熱狗幫手開站會得返幾多個街站？
無熱血時報幫手宣傳會少幾多票？

收皮啦仲係到指鹿為馬，當年高登睇住本民青食熱狗，人地熱狗幫天琦補選，天琦個陣前一排仲話永續ok，係佢後尾轉軑咋，點撚樣逼佢支持啊

依加先黎懷念笑死人

香港人唔配有一班義士

牙達

熱狗一早就喺出面擺物資站準備做嘢 你鍾意點講咪點講囉
繼續去玩瓦全仔 的士梁 旗袍游佢哋囉， 反正私怨大過天
青年新政老作人哋夠票頭自己 又係熱狗衰啦
補選嗰陣幫緊天琦選梗係用天琦個主張啦不過 又係熱狗衰啦
熱狗宣布參選用番自己政綱 又係熱狗衰啦
選舉中途梁天琦屌鳩熱狗政綱 又係熱狗衰啦
天琦出爾反爾 又係熱狗衰啦
本民青食熱狗跟住惡人先告狀話熱狗插贓嫁禍 又係熱狗衰啦

屌
呢個 post 會唔會搞到熱狗喺到做基地

香港人究竟有幾驚憎熱狗先會係呢個moment 驚熱狗上位

熱狗已經全面退出咗呢啲肢體抗爭 專心搞網台同離岸公司好耐

懷念毓民

牙達當年話搵幾個精神有問題既係前邊衝真係啱
橫掂班白卡仔拉左都告唔入架啦

佢地乞人憎係究由自取
呢個組織最好佢地徹底收皮
嗰兩公婆搵夠好快 d 離開香港

你唔好咁痴線啦

原來話熱狗乞人憎已經係痴線

你張呢句代落民陣都岩用。
你話痴唔痴線 ?
咁都比你諗到

佢哋有份參與 但唔係帶領

水泥隊重未死

又係嗰啲做政治唔收捐款但係唔畀搵錢跟住要推自己人去死
見人就話水泥隊
退出咗就係睇死你哋做唔掂 結果你哋就真係做唔掂

仲水泥隊

見今日大是大非 咁樣嘅氣氛 都仲有人要顧住講熱狗先
睇唔過眼拔刀相助兩句咋
講完 係咁先 冇咁好氣

下次經過現場嘅市民，可以考慮吓買套防暴裝備
避免暴徒對自己構成安全威脅

係咪熱狗都有風火輪喇?

一哥條撚樣啲回應，，

今次有哂佈防，跟本就好基沖
海富個邊就係就咁沖，比人大比數圍住

黃洋達同得幾條熱狗喺旺角近十字路口守撚咗差唔多幾粒鐘(十一月廿幾日)
咁都可以吹到佢地都無做過野

今次冇熱狗乜都做唔到

相衝嘅又唔敢衝，到真係要衝嘅時候又冇晒人
黃洋達遊行前講嘅嘢中撚哂

當日我跟熱狗係個到通左幾晚頂啦，一直話如果差佬清場就衝出去
利申:非熱狗

黃洋達做緊大香港

熱狗根本係本土派始祖，當年本土兩個字聲勢浩大，都係靠地狗，係後尾出黎既人慢慢變質姐

仲要執隻大灣駒口水尾話有水泥隊，知唔知個柒字點寫

記錯咗日子，係十月果陣
有埋片

熱狗咁多haters 算數啦 唔洗曬氣
都慣撚左

真
我屌你老母啦熱狗想扮哂野搶功勞
條天橋比防暴衝左上去諗住攻落去演藝
係靠演藝個邊啲人頂撚住封左佢地落唔到嚟咋

對侍左一段時間驚犬撤退後演藝個邊再谷出馬路

憎佢地唔會無原因的。不過香港人忽然政治，唔去深究，無法子，同中共玩，仲錯十萬9千里。

屌你老母又抽我手足

仲有，陳雲教人用個gip做盾，唔使下下俾警扑到應一應
條片都俾好多你地d所謂黃絲，港獨整個gif去笑人痴線佬la
最好就係咩都無，俾人打到頭破血流

冇人想搶哂功勞 係人都知熱狗頂盡有幾多人
當日衝/製造衝嘅時機 嘅一定唔只熱狗

我公道，個日係 kfc 門口熱狗 booth 醫醫下見到對面已經有人衝

咁你要講到一定係全部都係緊係無可能

但係咪有做野先？

全部人推6.12既post
69馬後炮or討論可以遲d先
而家得返2日
請將所有6.12戰略,宣傳 post置頂
推呀

尋日都見到本民青呀，本民青唔係先係搞抗爭高手咩，乜唔教人咁衰呀

熱狗點會仆街，明明係毓民做二五仔

走啦港奸！

關班撚屌鬼事 同連登仔把口一樣口講衝 自己唔上 最後拿彩

屌熱狗好多野熱狗都好難反駁/至少駁到一口泡
屌佢地唔衝 真係冇說服力

當日熱狗選舉失敗，代表人民冇授權比佢地，依家又話需要佢地? 咁講唔公道事實上依家熱狗都收左皮冇出黎阻住人

應該叫本民前，小麗同乜乜票王果d人出去，佢地話自己本土派，亦係受人民選出來

同意 熱狗/熱狗支持者繼續做自己嘢吧。
各派咁多年嘅仇恨 唔會咁樣網上面嘈就化解到

上面班友仔講到熱狗咁好又懷念又盛,

家下熱狗死晒咩?

你地咪走去支持鄭松泰囉,去做義工呀,去課金黃洋達俾個網台囉

唔好係度得把口

懷念嗰個moment嘅熱狗咋
而家嘅熱狗

咪係
仲要熱狗主席講過話佢地唔係本土派

熱狗同陳雲主張全民制憲，永續基本法，解決2047大限，就係由代議士帶住人民，成敗關鍵係代議士
但係青政，港獨果班就係要你地人民自己出心出力搞抗爭，搞革命，成敗關鍵就係人民。
如果你唔buy熱狗投咗港獨，你就預咗熱狗唔會出嚟，要靠自己架嗱

因為當其時港獨泛民甚至建制都稱自己係本土派

當本土哩個term已經用到爛用到臭嘅時候 邊會有人仲會想揸住佢周街走

唔好問熱狗去左邊，試試問本民青去左邊，話哂都係當選架

本民前比人拉鳩哂仲想點

exactly

其實熱狗不嬲好多人性格都有問題
又唔撚識收口
連自己老婆都係咁 有時無得怪人
但出得黎搞政治既又有幾多個係正常又好相處？
真係體諒下

不過以前還以前 依家還依家
依家都仲冷嘲熱諷個啲真係唔鳩洗理佢
一定有私怨架啦
試下調轉你自己個黨比人拆骨咁
你都嬲
外人放低就算啦
唔好再理佢地
佢地選擇點樣融入返大隊係佢地個人既事

我諗冇熱狗諗過融入返大隊

共產黨兩下就分化到你地，日日個個似怨婦罵戰

熱狗都有人坐緊。尋日 plan b 有去架，搭的士果個呢，我諗唔起個名 sorry

咁咪叫你放低囉
仲記住人做咩？

點啊 拔刀相助幫熱狗講兩句 唔想個歷史比人用仇恨扭曲咗啫

你今日課左咁未 乜撚野熱血狗仔隊 都唔知去撚左邊

當初你哋笑鳩熱狗國師戇鳩， 而家到你哋衝就喊曬口搵熱狗媽咪

根本就係一堆冇出色嘅廢物

最聽青山雲話走撚左去德國個隻台仰話唔攪港獨啦，連鳩up都唔做仲盲撐

呢個係反組織文化既問題
唔係有冇熱狗既問題

成班熱狗入哂泥

光復行動都算贏

小妹以前都係熱狗

唔撐熱狗唔緊要
無得否認佢地真係有號召力同有衝擊力
重要成班都有操下起碼食到幾棍

高鐵 東北發展 雨革

本民前同熱狗有備而戰
又整盾,又戴晒面罩,帶埋鹽水洗眼

赤手空拳邊夠班黑警打

五年前差佬冇準備 點同而家

體育救港堅work

無gear真係無得打
士氣呢d野相對 你可以打撚到班狗縮佢地一樣會淆底
尤其是魚蛋咁好似班狗對義士咁捉到一兩隻落單佢地就更傷

香港人共業 屌你老母
熱狗而家根本都唔想再掂番社運
就算熱狗們再出番黎 香港都唔再係5年前既香港
香港早已死亡

熱狗行得太前了

邊有帶領,鳩達當年係負責引開黑警注意力

毓民真係現晒形

電兔
無時無刻十隻警犬跟實牙達

Bonix

無lu 真正勇武個班都放棄
依家小貓三四隻 又無人指揮
班狗又做足準備

學生動源
創會嗰陣又話激進派，內部開會時又話屌民陣和理非非，對學民恥與為伍，依家就同人哋冇分別咁

利申：前成員，上次選立法會時已退組

你地依家知熱狗咩料啦
體育救國真係行得好前

係 尋晚見到班肥毒一衝就比黑警打到仆街 完全冇反抗之力

唉

有冇同射撚滿做過愛

衝條毛，5年前嘅裝備水平都冇
（佔旺 山東街）

班時事鍵盤撚係咁叫人衝 冇裝點衝

等同送頭...
琴晚又有幾百個人被襲名

懷念牙達

關蛇個港獨聯做左咩

darling Ng 就有佢份

下年支持鄭松泰衞冕

係當年黃洋達加入熱狗嘅原因

牙達成立熱狗
點加入

當年我叫我女朋友投牙達的
我果區無得投

我話樓主係黃洋達講嘅加入熱血公民嘅原因

痴撚線

光頭達

無人課金比你同老婆去旅行呀

熱狗又想黎反cup

你地想永瀆個部基本法而家害到香港人死下死下啦講野

死返去賣淘寶貨啦屌你老母

16年後無熱狗
最早鬼打鬼嘅就係佢地
就算其他人幾鳩都好
只要堅持各有各做咪好地地
可以討論可以批評可以論點對駁
但切忌唔能夠批鬥搞小圈子
選後呢種狗咬狗行為真係令本土派加速衰亡

利申12,16年都投牙達
14年同熱狗一齊衝入馬路
16年甚至辭埋份工去幫手助選
所謂16年後無熱狗
因為永續基本法到頭來都係要靠當時嘅政治力量backup先做到野
選後幾唔滿意都好都返唔到轉頭
四圍屌人唔投自己有咩意思

所以認同主題
永遠懷念14年嘅熱狗

由頭到尾佢地都只係吊選民失大體，其他野冇錯

感謝熱狗曾經既貢獻同付出
但唔好借機叫我投返佢地

kfc係佢地衝先
但對面演藝差唔多同時間衝
唔係全部佢地

無勇武派帶頭真係無人衝
群龍無首

果班人可能仲有抗爭，只係冇左熱血公民支旗同衫

佔中果期個個睇熱血時報

下晝佢又講...

已課金了

認住屌熱狗 d account 啦，想搵人出頭記得叫返佢地，唔好再搵熱狗

第2節聽到佢講 你唔撚托住個市?屌你個閪 即刻笑撚左

到選立法會咪又係冇人投

50萬個follow專頁 果陣大台黎

16年選舉完左果刻大家終於知道高登只係一個本土派圍爐區
果陣成個時事台都係支持熱普城既聲音 最後得一席 仲要區區輸得極度肉酸
根本香港人你點提佢泛民仆街賣港佢都係要投返泛民
幫香港人衝果班真係哂時間

已經順耳過本土台